聖誕節同女朋友去邊度食好

如題

互射幾次

講緊食野喎

求其放題算啦

買KFC返屋企食

平日kfc等半個鐘 聖誕可能等到扑性day

正經問架，想可以望住維港食，有冇餐廳推介？

射完互食

你隻手應該唔洗食野

正經答你 之前聖誕節個陣，食過州際個自助餐
我覺得氣氛唔錯

Aqua (景幾靚 但唔平)

尖東海旁個邊啲bar & restaurant (有得坐樓上會靜啲同無煙 但坐樓下就有歌聽有feel啲)

海港城入面有啲餐廳都望到海景

食物不如前

普通D outback 都幾好

如冇 budget limit, 你食咩都得啦

有間扒房都幾好 不過好貴